睇番我同佢既whatapps對話 眼淚不自覺咁流出黎

個心真係好痛

圖？

錄音

分享把聲 兩張J圖 我們成為好友了

唔敢睇

所以要封存 將佢放係心入面呀

睇反會好痛，點解咁狠心，del左去會好啲，雖然唔捨得

我ex叫我唔好再進入他的生活，，我好想快啲忘記他，有冇人教我點忘記一個賤男

已經封存左 唔捨得del

我同你情況差唔多 不過我果個係婊子

就唔好del

逼自己睇到無感覺

想像到
狠d delete 佢啦唔係仲難受

狠心啲一嘢del左佢
留番少少尊嚴俾自己

諗返起以前嘅日子真係好唔開心 明明都過咗咁耐啦

睇都唔夠膽睇
怕心會痛

同我del撚哂佢! 乖!

唔Del都要逼自己唔好睇啊

應該得我一個咁奇怪 如果睇返以前同佢既對話我個心會無咁空同痛苦
成個人會平靜落黎

如果佢以前對你許下左咩承諾
然後突然反悔
事後睇番真係個心都酸撚埋

就好似我同佢仲係英國 大家呼吸緊同一空氣 佢仲喜歡我既感覺
真係好犯賤

醒喇 唔好再留戀

迫自己唔on唔再同佢傾，自此之後佢亦都無再同我講野

人總係犯賤，我睇返一定會心如刀割

What doesn't kill you makes you stronger